勾結外國靈界勢力為因示威而被捕的市民祈福

係日本淺草寺為因示威而被捕的市民求籤，頭兩枝抽到凶籤，挷係寺內，第三枝抽到吉籤將籤文帶回港，求解籤人幫下手解籤

光復香港 時代革命

久想離庭客 好準

想知頭兩支講乜

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

第一枝

第二枝

請問係淺草求完籤邊到有得解籤？

呢個台灣網有籤文中譯版
同一支籤每個人都有唔同解讀